依家啲人做生意串到咁有

諗住想借啲自助機，好心問下佢得唔得，佢咁樣串埋黎
依家啲服務態度真係

好心同佢講道理仲要block埋我

佢電話

間野個名叫Lasercut & Engrave
要去laser cut既巴絲真係唔好幫襯呢間

我邊有 真心想借先問下佢

似係你有問題多啲

樓主支那人黎?玻璃心到

屌你老母啦 你比幾個錢想人地ot
講到明做到八點 你仲問真係？
抵你比人屌
垃圾真係以為做客大哂

人地話收8點咁好明顯8點做唔到啦 你仲問返人地

我想租啲自助機用下啫，佢話唔得
我未搵過第二間問，但有必要同我咁講咩

我見佢有自助機想借黎一個人整

對方係串，但都係因為你on9
咁就要開埋人電話又剩，同你做生意真係不了

真係？

On9

你都幾on9 我係你老細就放工前一分鐘先俾野你做，做完先好走

我認咁問係on9，但未至於要咁，我真係冇心玩佢

問收八點，又未必真係八點先上去既 間野好似連基本做生意既態度都無

利申做高級零售業

如果我咁同客講 比人炒左十世

就算8點唔即刻收工佢都要執野/埋數 仲點會借比你
佢肯定心諗 仆你個街又想阻我收工？

果陣四點幾，我見佢8點收仲有時間諗住問下，因為係附近同埋我果啲半粒鐘整好，見佢有自助機出租。諗住問下點知咁樣

咁你個啲性質唔同邊有得比較 人地係老闆個場佢架喎，其實唔駛睇你面色 更唔好話樓豬呢啲客

真係😱

😭😭

咁其實你想book 幾點

仲唔知自己衰咩
繼續沉醉係自己世界啦柒頭

將心比心
放工老闆先俾野你做你會點？

假設你想7點去 你應該問佢7點去趕唔趕得切

如果你真係想8點去衝閘
咁樓主抵俾人屌喇
阻人收工應該要燒春袋

唔好再乜都拎上黎公審

邊到有串你，真係睇唔出

吊你真係戇鳩 八點收工你八點先到

真係陰公，咁都得罪你

唔好解釋啦戇鳩仔

見佢啲回覆全部九唔搭八

幾時有講八點先去，我果陣4點幾諗住即刻上去

咁你講乜真係？？
語言障礙？？

又係d 仆街。
人地收8點你8點去幫襯，仲以為自己係大客。

我屌你老_呀

利申返飲食，知唔知阻人收工等如咩呀？
駛唔駛教埋你呀？

我以為佢4點幾截左，所以未問佢係未真係😱緊

樓主你有問題
人哋開到八點你八點先去
佢講得啱喎手作業係需要時間
你跟住post上嚟 開人哋名係乜嘢居心

未講左唔係八點去咯ching

人地對答好正常，邊撚度有串你

你地好似雞同鴨講
我地好似比店主果句8回到來誤導左
如果樓主唔係想八點入去 咁一句比人得埋黎做唔切又好似真係串wor
不過前題係樓主無del record呢到真係全部

好野

算啦條友柒左仲想兜
佢係諗住4點幾出發去既話 就唔會問真係啦

講又唔信 我想拿林林cut完快啲拎返去砌

咁佢果句真係係做乜鳩

全世界都以為樓豬八點上去 如果唔係嘅話店主話八點黎整唔切咁樓豬應該應話想四點黎啦

白痴仔 收八點你就當人八點可以開始幫你做埋
香港就係多得你依啲人，快啲仆街死啦

似係樓主 on9jai

無del到，驚佢早收會白行一趟，所以未問左佢先

人地話8點唔得，你仲話真係?
正常理解都係覺得你想8點先到啦。

你睇下d留言先啦，大部份人都係覺得你想8點到。就知係你自己表達能力有問題啦

＝老細放工問你即刻幫我打埋份野得唔得

做野唔需要時間？
都叫串人地講事實都要話人串
玻璃心到

1:你表達得唔好 我諗大部分人（包括店員 樓上巴打）都應為你想8點去

2:店員只係回左句 做野唔使時間都叫唔好態度？咁你試下用你認為好態度表達一下

係都講漏左，咁問野無理由一句起兩句止

樓主on9
自我中心既廢撚

下係咪得我覺得樓主冇乜問題
係間野係收8點咁樓主問8點得唔得係on9既
但係你撚知人地會唔會肯呀？可能佢有好多客要做或者點所以肯做埋既
咁樓主都係問多句（從個emoji睇得出樓主唔串）
咁之後條友反而答句做野唔洗時間呀？
咁都唔叫串呀？
唔做奴隸還唔做奴隸
態度差唔等於必然下麻？

樓主係人哋冇得罪你之下都開人哋名

樓主都冇得罪惡咁樣
等我試吓可唔可以起底然後post上嚟

得啦得啦知嫁啦，我係你就深潛陣先

＃51

咁你認為佢應該點回你先有禮貌？

間舖應該唔係串你,只係修詞唔多好。

講句要收鋪啦個時所以唔得呀

咁撚難咩？點都好聽過做野唔洗時間呀掛？

咁應該點答阿玻璃心先生？

仲有樓主你點可以當間公司一定會要服務你
俾少少錢好似大爺咁樣

有少少唔妥就放上網上討論區
或者人哋見到你樣衰唔做生意都仲得

兩邊都on9
店主唔問清楚客人想幾點嚟，客人又唔講清楚想幾點到
打和啦Super

樓主係on9,但間舖又真係無禮貌既。

因為8點收鋪,請你係7點前到本店借機。

乜撚野叫好心問下佢
係你而家有求於人

#63呀 盲撚叔叔

真係?

你都唔明 根本個店員（我諗大多數人都係）係以為樓主八點先去，咁仲講乜7點？

而且個店員句野其實好中性 ［做嘢唔須要時間嗎？］有解釋原因 究竟要幾玻璃心先會覺得人地解釋 ［做嘢唔須要時間嗎？］係冇禮貌

我覺得樓主冇問題喎，問使唔使book 姐，
又冇話過8點先黎

利申：閪客，自我中心撚，地球圍住我轉

話鳩左連登「素質」差嫁啦
高登質素高好多
小學雞 一句唔埋就公審

我慢你幾秒點睇你回覆阿 玻璃心先生真係冇改錯

多個請字有禮貌好多

1個串
1個on9
完

總有人覺得自己係VIP
諗住我比生意你做呀！比錢你賺呀！
我係客 大撚曬架

我都覺得個老闆咁答唔nice
大家可以笑樓主咁問冇腦
但老闆咁樣答真係唔太nice

樓主post開人名post人電話
要post返樓主電話先算打和

你慢我幾秒 同玻璃心有咩關係

盲撚叔叔

( Show Blocked User - 方力申懶腰 )

你都係想咁姐

你問 「真係？」 嘅時候明明就令人覺得你想8點先去到

條友最尾有個「嗎」字
感覺上唔串喎
純粹覺得你好似靚仔唔識野

5點先問人今日得唔得 人地肯覆你都叫有禮貌啦on9

其實問8點都可以話係太青先咁姐

覆個真係先係on9點令人想串你

所以樓主係開post黎開連登仔安慰你定點
on99

你咁撚on9唔串你串邊個

我回緊另一個留言果時你先講都叫盲撚？
都算 唔好扯開話題 你講果句同個店員講果句「做嘢唔須要時間嗎？」有乜分別？

打算即去嘅問八點做乜
直接問我而家過嚟得唔得啦
兜乜丫

樓主係咪人地就收鋪先入去食飯個d

留名等睇樓主電話

串係冇問題
但樓主on9好難搞

我都會照屌客喎
我啲阿頭見客on9都會屌
利申返都係做高級營售

咁都叫串

可能人哋係老闆 你係員工 點比

我講邊句呀？
咁撚多句
講清楚啦大佬

真係？真你老母個臭係啦

人地講明8點收你問真係有咩意義？想人答你可以10點收？

你老豆老母幾弱智先生左你呢件小兒腦麻痺出黎？

講句要收鋪啦個時所以唔得呀

Vs

做嘢唔須要時間嗎？

樓主真係正一on9仔

人哋係嗎 唔係呀喎 盲撚

樓主 等於 香港西客

呢排網上世界興Blame the victim
樓主唔好彩啦

樓主其實果句「真係」係嬲屌左d既
不過個店員真係回得差
其實講句：「係呀我地8點收工架啦，如果你8點黎我地無人加班同你做架喎」都已經好d啦

樓主玻璃心? 講兩講就叫串你
睇嚟你EQ都幾低下

下咁都分唔到個分別呀
當有條友想同老細拎折頭
老細答因爲來貨成本高呀所以冇折呀

Vs

來貨唔洗錢嗎？

分別咪係到囉屌

首先打錯字同盲好似冇咩關係 蠢撚
同埋嗎同呀都分別不大 好地地答咪係 無啦啦反問個客托柒呀 樓主又唔係好串

樓主係on9,但佢個句反問真係死罪黎,如果個客唔係冇禮貌先,根本完全唔需要咁串

你8點等埋你,第二個9點又要等埋,即係咁你打工你會點諗

最後屌你老母,話人串,我就唔覺人地串咩,咩撚都擺上嚟

其實有d舖頭真係會收8點,你8點01分前入到黎都仲會serve你囉,係唔多,不過唔係冇囉

阻人收工正仆街

有幾串呀
係你on9姐

呀？嗎？ 打錯？
你自己讀出黎 語氣感覺都唔同啦
btw 你態度咁串嘅

佢都問得幾有技巧

樓主玻璃心，表達能力又有問題，又小氣諗住貼人上嚟報復

高級零售高級客
樓主低級客低級問題 想要咩態度？

乜撚嘢"係未"，你邊撚度鄉下

呢條友好正
樓主讀緊中學定大學？

樓主正宗西客

其實樓主都無話8點先入去 confirm下關門時間我覺得無問題
係店員get錯’8點來到’
我覺得樓主係後面態度唔好同如果解釋清楚下幾點可以上到去會更好
但點解個個都鬧樓主阻人收工

所以話同啲玻璃心講嘢好麻煩 吓吓都要加「請 麻煩晒 謝謝」先得 如果唔係就係串你
人地只係好簡單咁解釋返「做嘢要時間 所以會超過8點收工時間」都比人話冇禮貌

另外想問下
如果你去r折𠴱時 個老闆話 「來貨唔使錢嗎？」你會覺得個老闆串緊你？

成個logic錯就咪出黎柒啦懞撚,9點收就梗係彩你有鳩味啦,但人地開到8點,咁8點01分前入到黎serve唔serve真係睇間舖架咋喎

支持起智障人渣樓主底

推到laser cut爆返on9樓主轉頭

做乜撚

無話8點先過黎，如果係，樓主一早講左我5點黎，做到8點之類
擺明無7點45分都唔到果d黎口

曲線宣傳

樓主冇講到8點先到
係個店主多心

仲要上黎唱衰人
收皮啦你
on9仔

個CS咁樣答人都無問題
好聲好氣講一句8點要閂門喇你可唔可以早d，有幾委屈呀
無啦啦都要丙個客，痴根

店員講左句 你8點黎都做唔到之類
樓主回句 真係？

正常人點會唔get錯？

咁就咪撚講"真係?"
直接問:係咪8點鐘之後就關晒/唔做生意 ETC 好過啦
同埋人地講明收幾點 仲問人真係好ON9 抵比人串啦
你同你下屬講9點之前返到公司, 佢話: 真係?
咁你都心諗條友ON9啦,比晒指引仲問咁撚多

呢下樓主真係應得on9
但店主第一下都get錯野
2個都on99起到雞同鴨講

幫趁過呢間 有個印象中都幾靚既姐姐教埋點用部機 幾有禮貌架喎

店果條友係GET錯, 但佢個真係都暗示樓豬係想8點先去

依家D客搵人幫串到咁都有

唔敢話串既 一定唔係nice先 希望你次次比人西啦鐵人

有冇人問返事主樓豬個電話，起下底

你文盲就返老母個閪度拉,我上面講緊員工角度,我收8點,真係8點先黎收舖呀,好多都早10分鐘執定野,咁唔通8點夠鐘即刻走唔駛收檔,你同搭飛機8點機,8點到有咩分別,講咩撚logic,將心比己丫屌你老母,放上嚟個個一定啱嘅

客on9唔代表就要串佢囉,樓主係on9但自小喎係冇禮貌or要求無理,覺得佢on9最簡單回佢"係"就end鳩左件事,唔洗特登反問落鳩人面囉

真係？

睇住樓主以為上黎會有人幫佢主持公道
點知比人屌到反皮
真係一大享受

樓豬死柒頭 道歉啦

又開post俾人撚傻仔黎

創意台
一句做野唔須要時間有幾串
心靈有冇咁撚弱小
更何況係一句事實

大佬，做cs就唔應該串客？

太單純啦你 你做過CS/SALES 就明
之前讀U返過一年PT, 越做越耐就發覺有堆人係特別戇鳩,
話左無貨可以問點解, 講左關幾點問之後入黎得唔得
你就好想撚鳩佢串鳩佢
現實社會就係咁樣, 就算唔出口串你, 都心入面恥笑緊你啦

根本係樓主自己口多講句「真係？」，佢之後自己都話問下啫，證明佢係有咁問嘅意思

我還原返個情境比你 你就覺得個老闆其實好nice

件野來貨50 老闆賣60

樓豬 老闆

件野50蚊得唔得？
件野來貨50蚊 你50蚊我冇得賺
真係
來貨唔使錢嗎？

奴性咁重 係咪要為公司著想先岩, 扮狗咁慢慢同你解釋先岩
同埋人地唔係無鳩啦啦串你喎

8點係收工呀柒頭
On9嚟講你都幾極致

你真係蠢得好搞笑,你到而家都未明自己logic錯乜野

1.)講緊8點收檔介serve唔serve客呢個問題你講乜鳩9點鐘呀,智障?

2.)真係有舖頭8點鐘收就8點前黎到嘅客都serve

樓主知唔知好心係點解

屌你乜柒都放上黎

樓主不如進修下中文
好撚擔心你點撚樣生存

做cs應該串個客?我真係想知你班友平時做客個陣係咪真係咁大方任串唔嬲定定純粹寛己嚴人

屌那星啦on99 咁樣叫nice呀？抵你比人西
同埋問真係有咩問題 你唔問點知個老細會唔會50賣比你 可能佢急住清貨唔得既？問下姐 雖然係on9但咁樣西一定唔會岩先

冇特定講邊個類別嘅舖頭,呢d手工舖我唔識唔知會唔會

睇黎真係溝通唔到

對方態度係唔太好嘅 不過你句「真係」好似想人加班做你呢個客

岩呀你個名改得好呀

有

樓主係戇鳩，但好多客都係戇鳩，咁就block 柒樓主間店都幾奇怪
打開門口做生意，戇鳩客見唔夠咩，仲要係呢啲機，實對得多弱智客架喎

係 浪費左咁多時間去同一個咁瞢塞既人溝通 我都覺得自己好傻

樓主on9仔
諗住公審人地，俾人屌返轉頭

係呀所以你真係糊撚塗呀糊塗撚

樓主智障一名

原來又要計資格呀?
我做過CS serve過一班極度on9嘅有錢閪客雖唔該,同埋我做freelance成鳩日對住班懞撚閪客囉,做過一年就好心咪攞出黎講啦

Sorry

做得生意就知傻客多的是，平時幾醒嘅人都會有on9時候，真係緊盤生意正常人都會兜個圈著佢自己就時間，一係條友eq有問題，一係搵夠根本唔緊盤生意，一係根本夥計黎

第三者如果本身做生意既通常只會得啖笑，可以Blame the victim轉頭既，似係平時積壓唔小，又冇需要企係經營角度既最下層勞力

如果你連咁都唔敢講就抵你做死十世呢啲工啦

你慢慢啦, 記住繼續咁ON9呀

咁樓主唔可以講清楚d既，而家玩IQ題定查案阿

哩樣真 人班都有條ON9仔係咁

冇既兩睇 佢真係純粹問幾點關門
人地就起晒鋼

sor呀,我不嬲都會串客,什至屌客都經常做,不過只有兩個情況會串
一係要求無理,一係就冇禮貌
戇鳩客就九成都係架啦,如果個客諗鳩就要串咁基本上個個都要串

不嬲覺得唔洗對d客咁好,越好服務佢地就越鳩多要求

利申:服務業,可以屌返d客轉頭

咁做野真係要時間
唔通人地餐廳收8點你又8點入席咩
樓主份人咁撚黐線

真係😱？

之前都去過呢間cut野， 就算自助機, 佢地都要睇下個file同會幫手搞好個file先拎去cut，驚d on9整壞佢部機

同埋唔見得樓主你本身幾有禮貌， 仲話好心同人講道理

你自己on9阻人收工先

唔覺得樓主有問題

我平時係呢間cut開野
老闆好好人不過語氣係好似你唔鍾意去第二間d feel ，但佢除左自助機外佢都有接到幫人laser-cut 既job ，係自己一條友係另一個工場cut 好多份野，而家仲要係Final 既時候 係會忙到人都燥，橫掂佢都唔愁賺小你一份錢，你唔鍾意咪去第二間

根本好多客都 戇鳩 同閪

On9樓主

起佢底啦

我識Laser Cut 可以幫你cut埋出黎 唔洗自己 Cut
有需要tg 我

咁支那feel,以為自己係客就大鳩晒

樓主喎，on9仔喎
使唔使教佢做人？
好聽d講就叫撚化下佢，難聽d講樓主先係阻住人做野嗰個
你話對方唔岩，試下去講畀佢老細聽叫老細炒佢
「老細，你個夥計串左少少喎」
然後一齊睇下個whatsapp chat搞緊乜撚嘢，人地笑鳩你咋，柒頭

而家小學冇教「請問」點用？

樓主唔係問得特別醒 咪普通一個客
店主答法有問題
得同唔得都係一句

租同借都未識分 遇到你呢類豬西客真係火都嚟

我估其實老闆係話你朝早8點黎都做唔到喇？

對方唔算好串，
相反，，

咁小事都要公審 樓主都幾小氣

其實乜撚野叫自助機？
係咪得我一個唔明

自瀆機

樓主句 「真係？」擺明係想八點到啦

阻人收工燒春袋

未你老母咩你老母臭化閪
成隻大陸狗樣出晒黎

人網頁寫明開到0800 你又要問係咪開到0800
人地話0800前黎唔到就唔做 你又要問 "真係?"
你想點撚樣 每樣野重覆一次

樓主係弱智人士 大家唔好再串佢

準時收鋪有咩問題
樓主自我中心到
你估成個世界嘅鋪頭要就你一個人幾點閂門？

老闆快D貼返佢電話出黎
你呢D同女權撚亂告人強姦一樣

你都識講你係做「高級」零售業啦
點同人地間小本經營比

第一，樓主有話八點先cut咩？
第二，店主話八點黎到cut唔洗時間？依句咁串都話無野？

成班連登仔，人反佢又反

人地串你一句 就要上黎抹黑

你真係唔覺自己有問題？

自己ON9仲上嚟吠, 抵你俾人當狗撚

原來有d咁嘅lasercut服務
多謝樓主推介

屌你估啲機得一個人用咩 宜家sem 尾大把design 撚趕住要用啦，你估cut 唔洗時間咩 陣間又要執file 又剩 等到你幾時

屌你老母潛水呀?

阻人收工猶如殺人父母呀契弟

你以為比幾個臭錢就大撚哂呀?

自己冇腦仲要放人上網，抵你比人圍屌

人哋八點閂門，話你八點黎做唔到你仲答「真係？」
唔屌柒你都已經算好俾面你

on9樓主

一個串
一個戇鳩
因為樓主戇鳩所以店員先串

結論:樓主戇鳩鳩

問下真係有咩問題 成班垃圾連登狗

所以話香港人就係狗 樓豬咁樣比人串仲要話係樓豬問題 痴撚線

睇完好明顯樓豬有問題，屌你老母搵交嗌

真心唔明邊度串 有冇咁撚玻璃心

屌你老母你又有啲乜撚野做到咁撚威水呀 ？

屌你老母真係戇撚鳩鳩 人地開撚到8點你8點先去仲話人串 你都痴撚線

真咩係呀
唔信就咪柒問啦

樓主幾時死

七百幾個負皮
收膠啦樓主

玻璃心到要開po

你都無講即刻上去喎
我唔覺得老闆咁唧態度有問題

佢收8點鐘 你八點鐘先去 緊係唔撚同你做啦 運桔

好想起樓主底到底係乜野On9仔
一來人地唔叫串
二來根本係你問題
最後你仲要想唱衰人?

樓主明明問係咪開到8點，無話8點去。。。我會覺得呢個問法係預時間去囉

" 8:00 到來都做唔到啦 "
店員以為你8點先到
跟住你仲要回 "真係？"
咁人地咪以為你條on9想八點黎 咪答你做野唔洗時間囉

根本你自己講野有問題
一開始又無話係借機 又無話幾點去借得唔得
跟住就放上網話人串？
幾歲

留意下佢有問 真係?
正常人都會覺得佢係想8點黎先咁問
如果佢係無呢個意思 就係語言障礙 抵死
如果有呢個意思 就腦部障礙 更抵死

你老豆老母知道自己個仔原來咁on9 會唔會自殺架

樓主正一狗閪
就係正正因為有好多你呢種狗
D人先會愈黎愈閪
問問問以為自己係客就大撚晒咩, 錢都未撚比架子就好撚大, 正仆街

人地係老闆唔得既 個利申柒撚到

睇張圖上面應該仲有對話
樓主問題多多又唔係幫襯俾著我都block
一個電話打去問哂唔得？

希望對面擺番樓主電話上黎

你user name幾襯你喎ching
人地收八點 laser cut唔使時間啊 7點上去都遲啦

其實佢語氣唔算好，但都唔係串囉
佢句“做嘢唔須時間？”係有問號，
佢係想樓豬你反思返自己，易地而處咁諗，
如果你收工，個客趕係最後一刻先上嚟你會點？

但樓主你悟性真係好低，
而且睇得出你自信心好低，基本上人哋質問你一句
你就覺得人哋串你甚至睇你唔起

奉勸樓豬一句唔好咁啦
你咁既情緒智商點係香港生存？
香港人個個壓力大，好多負面情緒，
好多負面人成日都隨時準備開拖咁

但呢個個案，人哋語氣咁平和，你都要擺上連登
咁你每一日開著手機拍片功能出街都得啦

出面啲小巴佬，街市佬，師奶，中環OL仲串，
你試下埋怨小巴佬聽唔到你講“有落”飛你站，睇下小巴佬屌唔屌你；
你試下買餸份量少，睇下街市佬叫唔叫你過主；

你咁小事都要擺上網，你人生將會好唔得閒，
你被人質問一句，就放人哋電話、舖名上網
自己反思下你有幾尊重人

你老母晚晚8點01分serve我呀 傻撚
我屌緊樓主句 真係，屌緊佢弱智，你又黎搭嗲摟屌，而家關serve唔serve咩事？
你老母個臭閪就黎serve人serve到爛啦 出少句聲當孝順啦

你母鑑生俾狗屌撚咩?咁撚狂燥

梗係燥先搵你老母黎serve我幫我出火啦 你條傻鳩幾弱智先問得出呢條問題呀？

人地答你8點黎就做唔到
你問返佢真係???
仆你個街仲唔係想8點先到?
屌你老母24小時好唔撚好

真係話你on9驚你嬲

利申 去過間野 人地態度好好 好正常

你老母serve你serve到俾你屌死左?嘩乜咁淫亂呀

佢講得岩啊
做野唔使時間？
你當你自己去買麵包啊
個個都1959衝曬上去
咁直接開24小時算啦

點樣從對話中得知樓主想book 8點？

而家啲人一見冇emoji 就覺得人地串，我覺得間舖嗰句唔係串，咪普普通通咁。試下面對面咁講，你根本唔會覺得串

多謝推介
下次搵呢間試下

睇樓主打啲嘢就知佢自私同自我

成段都係咁講自己點點點，
覺得自己冇問題咁，
仲柒到上嚟連登玩公審

想玩公審？
推返上黎屌多你一次

agger 最撚憎樓主呢啲人

你問「真係？」依句都好on9
唔通人地呃你咩

好多人（小朋友）覺得咁問野無問題
覺得表達差畀人串係唔放客在眼內

樓主都幾on9 人地收八點 就問八點到得唔得

曲線幫人宣傳

樓主有話8點先上去咩
點解個個都覺得問佢幾點收等於幾點上去

?

道理唔夠人講就話人串，連登仔

咁樓豬問係咪真係八點先收係咩意思
如果樓豬真係好似上面咁講話想即刻上去
而佢又真係淨係整半個鐘
咁又有咩必要問人係咪收八點

阻人收工如殺人父母咁基本的常識都唔知 掋你比人屌 人地話收8點你就話8點去搞 條友無講粗口算有修養啦

on9樓主
衝出嚟畀人屌

樓主收咗皮?

半粒鐘整好你就7點半啦柒頭，無端端問8點想人地等你半個鐘先閂門？

你咁戇鳩人地都未屌鳩你仲好意思話人地串